今年巴塞羅那，歐聯真係贏鳩硬啦。

今年巴塞羅那，歐聯真係贏鳩硬啦。

今年巴塞羅那條線靚到仆街，
你依家美斯狀態唔洗問都知輕鬆戰勝里昂。

跟住對曼城利物浦果D英超球隊易過借火。
拜仁今年又唔撚掂，
最難咪又係嗰隊巴黎聖日耳門。可惜皇牌之一既尼馬都係跟佢玩鞋炸。

三連霸既皇馬，今年我怕佢年曼聯都贏唔到。
祖雲達斯唔使講啦，對曼聯同垃圾年青人都贏唔到。廢過英超下游隊。

合曬天時地利人和，今年巴塞那奪歐聯，簡直天命所歸。前中後場冇得输。

當年宇智波斑出場都係贏硬，
結果呀絕一刀秒。

火影世界第一

小花條友未開季都出到聲今年要拎歐聯，知唔知點解？

因為佢見牙朗離開左皇馬

係佢攞啦

咪玩膠，巴塞今年點睇都係佢拿

PSG

曼城/巴塞/PSG/祖記
我個人覺得主要應該係得呢4隊爭, 利記作客對psg完全比唔到d咩威脅對手
祖記已經出左線, 最後一場hea打都唔出奇, 同埋果場都唔係出晒正選打
巴塞最緊要就美斯千奇唔好傷, 同埋防線要加強訓練返
曼城就唔洗講, 人腳板凳深度都夠, 有組織有速度, 如果沒咩重要球員傷相信都會係大熱

新潮文？

Wc燈完亞軍廷 而家燈巴塞
冠軍又可以買少一隊
多謝鳩硬 火影世界第一

On lun 9 我地皇者獌拎撚硬 黑都黑到入決賽

冇可能

你講曼城不如講利

我覺得曼城整體實力高於利，不過純綷個人意見，邊個勁d就見人見智

下話

咁有信心
唔見你講巴塞世界第一？

咪燈啦

利記主場龍作客蟲 之前主場對鏝果次都唔多夠踢

火影世界第一，巴塞今年第一

而且仲有球證幫手,好肯定贏硬呀!
PS:皇馬同理

忠實朗迷

數漏左羅馬

羅馬呢D邊有咁多次行運足球佢踢呀

岩